我們無法透過金星的厚厚的雲層看到它，但由於大量的間接證據，科學家們認為它幾乎肯定還在噴發。 火星上的隆隆聲燃起了地下岩漿流的希望|羅賓·喬治·安德魯斯| 2021年2月1日|量子雜誌 
 有一些間接證據使科學家們懷疑我們的太陽系遭受了動力不穩定，在這一事件中，巨大的行星的軌道突然地、戲劇性地改變。 木星和土星在一起的景象是一件美麗的事情-如此浪漫的事實Sean Raymond & Sebastiaan Krijt | 2020年12月21日|鸚鵡鸚鵡 
 雖然紐約警察局拒絕對具體事件發表評論，但一名發言人表示，案件通常有“重要的間接區別”。 當紐約市警察局長對警察紀律有“不受制約的權力”時是什麼樣子的|作者:莫莉·西蒙，莉娜·v·格羅格，埃裡克·烏曼斯基和阿德里亞娜·加拉多| 2020年12月11日| 
 Niou說，雖然該地區對高質量的供應有需求，但這是具體情況和特定客戶的，一些客戶正在尋找最具成本效益的方式，以達到cpm相對較低的地區的人們。 “我們正在招聘記者”:Insider Inc.在新加坡推出第三個全球新聞中心 
 所有這些都提供了一些證據——至少是間接的證據——對於強烈融合的個體來說，接觸對立的政治思想有一種發自內心的威脅。 互聯網的匿名文化警察-如此浪漫的事實|傑西·辛格| 2020年8月12日|諾第留斯 
 一部分是間接的，一部分是設計好的。 David Oyelowo談在好萊塢扮演馬丁·路德·金，埃博拉恐懼和種族|Marlow Stern | 2014年10月15日|DAILY BEAST 
 其中相當一部分是生物的，但也有很多是間接的。 Edie Falco《護士Jackie的悲慘復發》|Kevin Fallon | 2014年4月14日|DAILY BEAST 
 問題是，有大量的直接和間接的證據與此相反。 哈馬斯在準星|侯賽因·伊比什| 2013年7月26日|每日野獸 
 他說，這個案子是“建立在鬆散的間接證據基礎上的”。 萊斯利·赫林:好萊塢無屍謀殺案|克里斯汀·佩利塞克| 2013年3月28日|每日野獸 
 儘管如此，針對利伯曼的間接案件涉及的資金要多得多，也要透明得多。 阿維格多·利伯曼的幸運時刻? Bernard Avishai | 2012年12月14日|DAILY BEAST 
 這些故事是一路轉彎抹角地講給他妹妹聽的，一路上都是一些詳細的情況。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 雖然陪審團可能會拒絕根據間接證據定罪，但偵探卻不會因此卻步。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 任何陪審團要確信有罪所需要的，都是一份由供詞支持、從各個角度進行核查的間接證據。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 我認識你很久了，我掌握著你所策劃的計劃的最詳盡的細節。 邊境步槍隊，Gustave Aimard 
 他們召開了一次公開會議，莫法特對他收集到的信息作了間接說明。 羅伯特·莫法特，大衛·迪恩